認真！知道自己有汗味或者臭狐真係唔好撚坐地鐵

收工換件衫先坐車係咪咁難？臭撚到要走過去隔離車廂，屌你老母

仲有啲佬成身精味

明知自己有臭狐仲專登捉上面條柱

屌岩岩坐地鐵 隔離個男人勁撚大陣味
分明出左好多汗跟住再乾左個陣臭味

大汗都會帶多件衫同噴止汗劑

好多食開煙既廢中/老 點洗都有陣臭味

有品

有啲廢老成身尿味

最鐘意成身臭汗去搭地鐵，頂唔順咪唔好搭囉。

試過坐巴士我坐窗口位，有個煙剷廢老坐走廊位，陣味臭撚到個人暈暈地

搭地鐵係咁架啦 有錢坐直昇機呀笨

坐公共交通要過機Check 體味，唔合格冇得上車